ipad 3已經update唔到馬會app

睇黎要換機了，可惜部機仲行得走得，咁就變垃圾

iPad 3 重到

我屋企都仲用緊 用咗5年
停咗係ios 8 夠比老豆拎黎玩神來也麻雀

我都係比老豆買馬，依家up唔到個app，即係要買過部

Ipad個版面轉咗
以前個個好好多

部ipad ios10 ，諗住試下update, 但load極都load唔到，有無人試過？

我都仲用緊，掛起床，拎黎睇 bibi

我諗當神來也堆game唔再support ios 9，就係部ipad3 壽終正寢既時候